如果你係張無忌,你會選擇邊個?

由於有4個choices
所以先將佢地分成兩組

趙敏/小昭
周芷若/殷離

利申:全屌,不過首選小昭

写真が無いと何とも言えん

虛構人物,自己想像一定靚過d濃裝演員

一定係趙敏

呢個小昭

殷離, 阿牛哥哥

左上張相個look真係冇得輸

美琪bb

趙敏

邊有得揀
去到最後都走撚曬
得返張敏

趙

張敏個老女人
不過後生版可一戰

人呢?

滅絕師太

應該係傲嬌黎

仲有邱淑貞同黎姿

更年期老處女
鮑魚應該發哂霉

黎姿做過趙敏同周芷若
幾時做埋滅絕

楊逍

周芷若

苦頭陀*布袋和尚

賈靜雯版趙敏

蛛兒都唔鍾意張無忌
佢淨係鍾意阿牛
成套嘢最慘就係佢，第二係小昭

荔枝版趙敏

all!!!!!

呢個小昭最正

黎姿+邱淑貞

陳秀麗都正

好！我就屌你！

趙敏喇屌
有性格又得人鐘意
揀周芷若個啲有十條命都唔夠
除非係佢未成魔之前都叫J得下

我揀小昭 = 邱淑貞

首選蒙古妖女

黎姿嘅趙敏係最正嘅

正評組冇得輸
屌你揀周芷若同表妹 兩個癲雞
比佢地捉到你偷食
鳩都剪埋你

點解無黃衣女

黃衫女同張無忌頂盡咪見過一兩面之緣

成個弱智咁喎

揀佢個啲係唔係M

我奶呀！

小昭

趙敏 無他選

芷若